[集思廣益] 如果有電話騙案 點同佢玩好#???#

話說今日又有個人自稱係灣仔入境處打黎 話有個唔知咩口訊比我
之後又有個大陸仔聽電話 屌呢D電話騙案真係玩極都重有
同佢玩完10分鐘之後cut左佢線 佢就係咁打黎
依加未諗到點同佢玩
想請教巴打們 有咩法子同佢玩
希望玩到30分鐘

1. 作個咩名好? (諗住扮大陸佬)
2. 應該點答佢好?

改好個大陸仔名先啦
唔似既話人哋點信你

巴打有冇咩好既idea

參考呢條友

鬼打牆啦
等佢講完嘢之後話 吓？

咩係鬼打牆?

想同佢玩耐D 好鬼悶

咁好快玩完

日日都見到你個死廢青

求對白

如果有機會我到時錄番段音送上連登